[警世!!] IG: starbuyhk 呃口罩錢！大家小心！幫推呀！！

是咁的，家下口罩咁缺，喺買唔到口罩情況下上網突然見到有ig shop賣一款3M口罩，聲稱可防菌重洗用。我見成99蚊一個，仲要係3M，店主仲要話可以防菌，心諗都同市面上嘅黑色可重用口罩有分別，咁就買咗2包。我喺ig shop: starbuyhk買。見佢follower有1.2萬，以往又有post開相sell野，心諗都唔會呃人掛，但原來真係冇得分有幾多follower好以前有幾多post都好都係會呃人。

佢叫我去旺角個大廈自取，買完翻到屋企睇個包裝，全部韓文，咁我就上網查字典。

藍色口罩嘅包裝上只寫住100%純棉。黑色口罩嘅包裝上只寫住吸汗功能嘅材質。完全冇店主所講嘅防菌功能！

我之後就wts揾店主講，問佢係咪比錯咗我。一早頭堅持話有，到我話我查完字典見到冇寫防菌，佢先影相佢手頭上嘅口罩話有，但佢手頭上嘅包裝根本就唔同我包裝！我send翻我取到口罩嘅相比佢，佢就話我開過冇得退，但我冇開過，我只係睇到包裝冇寫防菌！佢就block左我！其實對話入面前前後後都block左幾次！

所以大家要小心唔好再比佢呃！！

有冇高人可以指點下我點追究
其實我唔在乎冇咗嗰200蚊
係條氣唔順 依家災情咁嚴重都仲要賣口罩呃人
呢啲人唔死都冇用 有得吿我唔介意花時間 要我比錢去吿我都好樂意奉陪 我個人就係咁記仇

推呀

推

向消費者委員會投訴？

態度西到搵人上去門市嘈佢啦

督灰
post佢去啲藍絲group話佢係黃尸暴徒賣口罩

老老實實，睇返你的對話圖，你每次問佢防唔防到病毒，佢都無答你問題。
無kf 標準，韓國口罩已經唔多掂。

諗緊係咪門市先得，佢聲稱話係門市，但我去到其實都只係取貨舖，我講電話number嗰啲人先比我。

我上到去係取貨舖頭嚟，要講電話號碼職員先執比我。我都想嘈佢揾佢地址

但佢有答我防到病菌。